究竟連登仔憎廢老多啲定肥婆多啲

正皮: 肥婆
負皮: 廢老

唔好比個負皮我就上一頁好喎

廢老啦
肥婆有得減但廢老就廢一世

老係一生人中必經既階段，但肥係自己造成架喎

老同廢老係兩回事
你老但唔廢咪唔係廢老

啱喎

返去讀多幾年書啦

WHY

我要引導大家思考嘛

WHAT

NOT

BOTH

我揀唔落呀法官大人

廢肥婆

合成獸